蓋清幾時拉大隊反牙祖身邊？😞

😳...

冇離開過

😘